突發-炒麵王改咗版

除了醬料包裝改用新設計，
最注目是轉用另一款麵
新麵比較幼身 雖然無以前咁彈牙
但亦無以前無咁易斷開
口感類似壽桃牌鮑魚麵麵質
小編認為舊版食頭啖香，但食到尾會厭
新牌剋服了這缺點，吞食過程是愉快啲

放工去買先😋

吞食的過程
講到自己成隻狗咁

咩小編呀

咁你講到真係成隻狗咁 人地咁講都無可厚非姐

你點知佢唔係狗呀?

平時唔鍾意食 太咸
盡量食袋裝 營多三養果d
如果食杯麵類既就一平炒麵 不過好貴

自從轉左倒水唔會跌麵就唔想買

係囉，新假期

咁都得？

圖呢

小編

炒麵王都有打手

對我來講香辣改咗醬料包裝就得

Lm

Halomoto?

講到佢唔係敢

激安日式隱世平民人手加工拉麵
有驚喜！！

以前去camp一定買杯麵
見過fd唔小心倒水，成個麵倒走左

樓主係狗

小你老母編呀

做乜

笑咗

經典

話說之前係咪有隻港式口味，送蛋黃醬，黃色包裝既？

攝食啱唔啱聽

避風塘炒蟹

倒瀉炒麵王.jpg

之前買左兩盒 食第一盒食左一半已經唔想食

附圖 早餐食完 宵夜又食

屌

睇落去都覺得D麵唔彈牙

但食落唔差

食完

Agger 變日式炒麵

得罪講句 食炒麵王唔跌麵不如唔好食

呢排有冇特價